# Лабораторная работа №1
## Тема: Работа с типовыми наборами данных и различными моделями

**Как запустить лабораторную работу**

* Требуется установить и использовать технологии: python, conda, matplotlib, numpy, sklearn
* С помощью команды или компилятора запустить main.py

**Что делает программа**

* Генерирует данные make_classification
* Сравнивает 3 модели: линейную, полиномиальную и гребневую полиномиальную регрессии
* Строит графики и оценивает качество модели

### Тестирование
[Видео](https://disk.yandex.ru/i/1hxnA6rYpesBhg)



